[683]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(445)滯港撚睇韓場片都喊死

團愛唔該去：

IONE全體成員合照
Buenos Aires

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢
三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

but one day, we’ll have to wake up.

唔睇韓場片就唔會喊

負皮

我真係好撚開心呀

we hv 713

滯港lm

好彩尾場喺香港

影唔到靚奈子相

港場佢地會唔會喊呢

知道個團幾時會完，個感覺真係好難受

我覺得唔會

等得個濕鳩翻譯啲眼淚都乾

可唔可以唔好有翻譯

演娜b-boy battle

唔洗翻譯啦

咁有人聽唔明 有翻譯正常 唔好又係個個啊豬媽做翻譯就得

又係果個唔做功課既阿嬸
莫講話個翻譯，見到個場咁既款想有滴眼水都難

亞博 一定係個呀嬸

佢就梳乾
團團都係佢翻譯，做獨市咁款

有一樣可能會

好勁

咁多年都係佢

願聞其詳

有啲位會鳩翻，表達唔到成員想講既意思
明明可能係啲好傷感既說話，佢講完變左笑話

睇港場就係為左聽個阿嬸翻譯

靜啦

希望到時唔好鳩翻

第一個演唱會都喊到咁
解散點算

仲要唔係尾場

一講父母嚟左就喊了

我諗起hkt con指原宣佈畢業時櫻奈既樣，櫻虛脫咁滯。

新post lm

真只係太倦？好唔開心咁既

不過個呀嬸係apink演唱會教恩地講廣東話

唔關場地事

我覺得佢近排好似譯好咗dd
dd咁多

第三頁黎明番

我地到時大聲啲推到呀嬸聽到

嗌乜嘢

我愛恩妃愛我

留名

食飯留名
個個都話真今日好靜 唔知做咩事呢

有無方法可以令到佢地喺港con喊多次

香港d應援...點會可以令佢哋喊到

有次iu con係現場即時字幕翻譯 勁到仆街

唉對腳又瘀曬

果次譯得勁快

ching你又有睇

一日已經嗌到喉嚨痛其他人點嗌足三日

冇計 識韓文又唔代表佢追曬所有星 鬼知你首歌叫咩名咩

字幕幾好，唔使等翻譯講。

自己一個去無人同你講野自然把聲會好返

但上年好似又轉翻現場講 唔知點解

始終得15歲，佢都好大壓力

12人 rumor 正到痴左線

會展我都有去。。。 佢聲沙矖都出黎唱

通常香港係靠應援短片？

唔使估啦，OFF topic既野就去AKB po到睇啦

最後the shower啲人走緊 佢都走翻出嚟唱

係 話我地做乜唔走 而清唱埋你地好返歸啦

今日佢地啲家人黎矖？ 所以感動？

我見佢都好鬼忙下
凡係韓國人嘅event佢都要幫手翻譯
的確少d時間溫書

娘娘真心好人 抵睇

我都係自己去不過嗌到好癲
因為香港場應該唔敢嗌到咁

自己踩底自己場
香港人最興
好期待到時見到佢地唔喊，無encore

都未舉行已經自己睇死自己

冇得同大家食飯

呢段一開始好清楚咁影到隊長，隊長已經唔係著low cut

不是阿 是怕誰不知道是惠元父母親kkkkk 真的很風趣TTTT

POST：演唱會真的很有趣TTTTTT
但是中間 kkura說WIZ*ONE我有話要說的時候 坐在後面的惠元家人說 "那好 說說看吧 " 飯自己大爆笑出來

純櫻奈源真嘅父母都嚟左 唔知有冇記錯

nancy啦

都唔知佢走唔走得甩
同仔仔食飯

看到兪真的家人們 想著該不會該不會的 聽完安結尾感言確定
進去會場前暫時坐在長椅上 背後坐了一組家庭在那裡 父母親與一位女兒 想說就是這那樣吧.. 耳邊聽到的對話不太尋常 悄悄看了一眼 準備了像是花籃的東西kk 姐姐(此時是推測) 嘟囔著什麼"連這個也準備了"

忍著不轉過頭去看 父母親暫時離開位置 我也隱隱稍微轉過去看😮😮😮😮😮 該怎麼說.. 正能想起安的臉龐 !!!! (猝不及防地對上眼;;) 即使似乎看起不太像(?) 眼口鼻就像是安的 這個該怎麼說 因為是自己看到的不太確定 聽完結尾感言確信了

連對mb家人都有幾個repo

我係覺得根據過往睇韓騷往蹟唔多樂觀
首先本身搞場騷嗰日有特別意思
出道紀念日生日呀就快當兵亞巡頭尾場
或者個星經歷咗咩大事先有d可能
其次如果有應援特別過舉手幅/唱歌仔/應援片/手機燈
咁先有可能感動到個星
問題係主辦多數只會批舉手幅/唱歌仔/應援片/手機燈

仲有偽encore點都有嘅
Wanna One嗰次fm咁亂都有
其他騷都唔會無啦啦cut咗個encore佢

嘩啱啱先食到呢粒花生
不過呢壇嘢新聞無點報
有得救

爭氣啲啦 落力啲應援 投入啲 佢哋實感受到既

我都明白規模唔夠人來就會搞得唔夠齊心
我一向都平常心對待, 做好自己出果份力

搞到我想改名

Q能到

牙源

好可愛

咩名

彩元世界級

牙降手上張紙巾

油先係降

有冇人咁做

190607 Vampire sisters中字

每日任務
P社

彩元呀

我都仲回味緊自己影啲片

希望你流下的都是幸福的淚水
Nako 618 birthday D-9

po過未 下集傻瓜好似好正咁

應援片做得好既都可以幾感動。apink 第一次港場，初瓏普美都睇片睇到喊。

彩元家姐

清純ayayaya fancam

kura highlight fancam

Cherry Bullet Jiwon 都有份

近距離NAKO

冇Nako fancam

覺得佢地係影晒3日先揀最好個條出黎po高清

Nako 連圖都少

不要再說了

放張禾影既渣圖先

真

唔通要自己拎機入去偷影

岩岩去b站睇完直拍完整
我真心想問一句佢地到底邊有時間練到咁多野?
首首都12人 開con基本仲要每隻歌變換下排舞 點解咁整
佢地d時間點黎

唔訓覺

就算訓練幾年先出道都好難咁既行程咁既人數去排新舞新走位
好痴線 完全唔似出道半年既新團

不禁懷疑一般人非天才係咪真係要做幾年練習生先夠料出道？

佢仲要係一有唔知點翻譯既位就會亂咁翻
睇親con一見到係佢做翻譯就燥底

不過綜合黎講大家都進步哂
但進步最多係櫻花...
直頭升左個層次
力道大左成倍 跳舞開始準
到底落左女多苦功

有場控其實真係差好遠...

想櫻花唱返次黒い天使做下比較

早晨

早晨排週邊？

係 尋晚好鬼夜先訓得著 遲左啲

你咁早嘅？

幾乎無瞓過

我呢邊十點

你搞咩

尋晚睇完食完野都12點幾
沖完涼再執下啲週邊都唔洗瞓

會場見

唔怪得知

除左睇con執週邊 其他同你一樣

係呢邊讀書得second low

同HKT /AKB既櫻花比較係進步左好多好多

一年多前櫻花被人鬧「你要好好跳，不然akb就會完了」

希望鬧佢條友照下鏡今時今日佢自己同櫻花既距離有幾遠

引戰

櫻已經由中二櫻變做真girl crush
淨係睇Ayayaya已經值回票值
蟲珠wfc

不了，今日戰線係銅鑼灣，不見不散

去遊行既萬事小心，要識走位

發現個個家人都好好人

咁快就last day

只係亞巡嘅開始

黎到香港要嗌爆奈子
垃圾韓仔無鬼用

港場算罷喇
應援手幅 燈海 9成一樣都做唔到

燈海咪又係中控
手幅都係某個時間點舉姐
有幾難
你話唔熟應援唔夠大聲就真既
有d本身都難 remix左更難

滯港今天並不孤獨

remix某程度上考你數拍子
再某程度考你音樂細胞
不過牙殘你咁勁就例外啦

我渣無點溫書
但港場前仲有時間

人地揸機

分身術
韓國手足

就算fill都係一開波fill,做乜唔搵巴打買，你只要放棄小卡實有人幫你

隊

3D MAX和maya(顯示屏)也製造不出來這樣的視覺效果

哩張好得意呀

真人睇一定好誇張。。

因為用zbrush先做到

冇諗過快到咁誇張

今日唔算長？
都係油油d 野sold out 哂

狂講普通話

聽唔明韓文淨係聽到好多次Joyuri，但唔知賣晒啲乜

全部
油b連扇都賣晒先勁

mb 左下係油？

yes

祝佢日後solo出道大發

禾柔

腰好瘦

真心唔理解點解佢咁多飯

原價讓兩張 7月13 1088 連位
有意

有無巴打係現場換緊卡

雙金

琴日成個結束感言

現場攞彩元手幅要出示暗號

整咗支wizone反修例嘅旗仔打算遊行嗰時用
有冇手足join

睇到好感動
跟住睇下d留言 第1個top comment 就搞到我笑返
Everyone cried T_T I am cried because I don't understand what they are saying T_T

請問一開始清純果度全場叫緊咩？

幫推

울지 마？
唔好喊

[theqoo]IZONE意外的腹肌成員Hitomi
本田仁美做的是什麼運動呢...

【theqoo 】矢吹奈子的實物感覺

Jline點計都無蝕
佢哋呢幾個月真係成長咗好多

lm

奶

櫻

貼一下 !

娜

奈

權

純

HI

元

蛙

讌

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

好多靚相 順圭巴應該貼到手軟

完

有好多PRE呀
等緊D站出圖

我睇親都做到㗎喎 你有冇睇過㗎
係唔會做到人地砌字個啲咁勁啫

想奶

都未做已經踩定先就係多你地呢d諗法
咪永遠做唔好

咁手幅同燈海都得嘅
不過複雜d就唔得啦

當年hkt砌字

有冇concert歌單？

唔好再提啦,柒到仆街呀屌

反正撳個掣，單純舉高d嘢都仲ok
近年好少少，可以唱下歌
砌字人浪易服嗌應援就不了

今日醒，一個鐘前去唔想再罰企

14 15係新歌？

Yes

係 Concert特別Unit新曲

Thx ching

點解啲人可以同佢地一對一合照

到返返日本隊個做法反差大到。

後台影架啦，佢哋d家人呀朋友呀，朋友嘅朋友呀⋯⋯贊助廠商呀⋯⋯無限延伸
香港d演唱會都係咁

唉 我都想做佢地朋友

周刊文春 第2回All Time Best AKB48總選

櫻花第八

仲有大島前田，究竟係幾多年前

大佬，人地砌字係用紙牌舉起既，佢地就唸用螢光棒

All time best 啊

計晒所有人

分數點計？初代神七入晒，果然最經典。

松井玲奈同paruru好高

最尾嗰兩張
隊長又扭曲空間

做乜唔見左細珠，On99排名

好多香港人

現場我估有300香港人

禾珠有人搞佢你都幾重口味

啱啱到

咩都無得攞

都幾多小插曲，有個女仔（唔係韓國人），去廁所唔俾佢插返個no.，喊到仆街

今日同左好多香港人傾計，好多巴打拎炮都俾人捉，有韓仔話係izone先咁多正義撚，比其他團多得奇怪

多日飯？

韓仔舉報多
今日位置

櫻跳舞進步咗好多

權f喵 咁趕

日日咁練法

做偶像有時身材好都幾慘⋯
服裝非常之有限制，服裝設計來來去去都係得嗰幾款，
又唔可以太露又驚走光
{咁當然我都寧願身材好}

成個身柔軟左，動作又冇咁生硬，又有配合表情！
假以時日真係不得了呀

出咗去唔入得番嚟㗎啦，
我試過一次
同埋多數舉報你嘅係因為你撞到佢，或者阻住佢，就反轉豬肚就係屎

真 學乜都係 日日練點都會有進步 咁都冇進步既應該係蠢到冇得救

不過真係好瘦，臉頰係凹入去

表情終於冇咁中二

去哂睇演唱會同遊行⋯推返上嚟先

諗起pd第一集個wave真係進步勁多

日巡

今日大合唱？

呢條片真心會睇到我覺得「呀 呢條女跳舞又幾唔錯」
係幾有天份希望佢唱歌都會進步

咁wave先拎a

nako

V

Good show

係排緊隊，未入去

揀左個好位企住睇，但影唔到相，滿足了

今日好多人比人捉

唔知咩事巡得好嚴

係咪因為要出碟 所以先咁

頭先等encore大合唱做夢之時好撚正呀
講感言part最後娜B喊到跪埋係到

我今日都喊到痴線

btw佢地三日都係到喊 之後亞巡會唔會唱唱都喊

Hiichan 喊得好勁
屌真係好好睇

一講屋企人嚟左即刻忍唔住

我覺得港埸有機，始終係一巡最後一埸
到時應援要嗌落力啲

嗌到啲聲穿透埋個in ear

前兩日無咩

各位準備好個腎未 公佈左有日本場

無

A區staff大逃殺
encore都唔放過cls
今日仲要混埋入去捉
賤到癲

呀讌整喊曬

今日完全唔敢影相

個staff直情跳入去捉

啲staff不停走黎走去 未試過見啲staff見得咁密
我都係估會出碟就咁

saitama super arena

但係有啲位好好笑

奶同元都喊哂

我都見到可能有10碌炮比人捉咗出去

一齊bbq

喊喊下又無啦啦笑，笑笑下又喊
心情被佢搞到勁大起伏

190609 IZ*ONE 1st Concert [EYES ON ME] in Seoul D3
日本演唱會場次在首爾D3公開
Makuhari Messe [千葉]
Kobe World Hall [兵庫]
Fukuoka Messe [福岡]
Saitama Super Arena [埼玉]

Kobe World Memorial Hall: 8000
Makuhari Messe: 9000 (just the multipurpose event hall)
Marine Messe Fukuoka: 13000
Saitama Super Arena: 36500

前面有班人個staff証寫DVD

有可能係秋季開都唔定，暑假佢地好多行程

今日應該冇人唔喊

有啲野命中注定。。。入場前有人隊左把油扇俾我。。。之後唯一係油同我有互動見到把扇。。。。。

油b愛你

老老豆豆
女油飯真係好撚多

加推啦

我對娃嘅心唔會變

加推油b

係男女都多。。。。

官方Highlight

拍低哂....等買碟

覺得最後呢場最有氣氛

氣氛一流

最尾大合唱齊到呢
可能係得韓場先做到

油B講感言有冇喊？

最後一場感言又成班喊到
最後一講多謝隊長隊員就成班忍唔住

印象中好似無
佢講野嗰陣me全程禁手機

喊唔出

第一日睇到眼濕濕
第二日迫到癲投入唔到（但櫻奈喊到 ）
今日終於忍唔住
由全場合場BBQ開始
真一講野就出事

聽日眼最腫果個應該係隊長

去到采源 大家見佢喊得咁慘 就係到笑

今日奶都喊得好慘

香港加油

咁啱捉到佢

神

快啲吸曬我啲血

快啲捉走我啦

3日咁就完咗

個格甩底滑到

想點

完
日巡再戰

你地終於返來🥺🥺🥺

聽日去送機

想知So Curious同AYAYAYA會唔會岀音源🙈

好大機會放落下一隻碟
所以應該會係正專

連環奈子圖

夏天cb隻碟..🤔🤔

Jline

日單之後應該就返韓出碟準備定錢

仲有DVD呀

i am so curious 既奈好得意

辛苦了

無水印

有 好細粒

人地揸機

白滑背脊

空間被扭曲了(日本版)

係喎
好想快啲713

為連仔而設

連登仔

to reach yuri

黑警我屌你老母啊，打撚夠未！

呢個唔算好大。
我指空間扭曲程度。

原來YE A既成員都有去睇演唱會重同恩妃合照

哇屌呢個真係不得了
前隊員見到權F依家發展咁好應該都會鄧佢開心

Backstage圖今日冇奈子

下面果段片 咁都影到

原來係權F前隊友嚟

出到掉鐵枝其實佢地一定要加武力
我淨係恨林鄭個臭屄既回應

雖然個水印好搞笑
不過都係多謝你影膠真

話說今日等開場個陣見到企我隔離個韓仔支應援燈橙色套+入面12粒珠全橙唔知係咪呢到啲巴打送啲橙珠比佢

大佬呀⋯⋯

會唔會有巴打有多件韓場黑色Tee 賣？
之前訂左但買家買唔到
Btw 香港加油

岩岩返到香港

我正式宣佈，油b已攻佔日韓飯的心

油b帝國

攻埋你

有幸在你18歲前親自在現場看舞台上的你
也期待奈子18歲後成長的模樣
Nako 618 birthday D-8

有Miu D tune左色，仲靚d

Ye-A出道嗰時已經19歲，正常女仔都發育完成啦

有人擲禾櫻

櫻花長髮真係好驚為天人

知道FANS有時好想掟手幅OR公仔俾佢地,
但係真係唔小心掟中佢地就危險。
好在唔係掟其他硬物,整傷禾櫻真係斬斷佢地隻手~!!!

睇唔真班人係咪掟水?

似水

油B NO.1

都似係,一碌野咁

一早又出發了

法國櫻真係好神級
樣方面係由好好靚變好好好好好好好鬼靚
長髮真係另一個神級位
睇埋個 ayayaya fancam就知道櫻既舞又進步左
高峰之後又一個高峰再見到個高峰

大膽D講除左返老家外，櫻兩年後真係做乜都會成功

你影既？

唔係啦................

空間被扭曲了

第1個咁似手燈

又來一貼。!

膠真叫人唔好掟

岩啦 掉咩呀掉

成日周圍去玩咁有錢？

正到

掉手幅同水樽畀偶像真係理解唔到有咩用。佢地要手幅既工作人員會幫佢地攞；水樽就更加，人地都唔會攞黎飲。

啲第一次睇演唱會？

一個都走唔甩系列

第一次睇就可以掉

櫻一個返日本有咩搞呢

扔水樽明顯搞事引人注目 完全唔明扔黎做乜

下面全部無水印

大家買左kura同款匙扣未

呢個正 識著燈 係咪韓場週邊黎
好想要

講返尋日con 排隊攞應援物果陣
前面有個女仔衫褲鞋襪全部都係粉紅色
個袋都係櫻花之前用開果個（pd個陣）
跟住扣曬所有櫻花官方襟章
一睇就知係櫻飯

係 現場萬八蚊一個
唔知代購幾錢

順圭巴 佢哋自拍部機係佢地既？

唔係
好似有片見到佢地攞左樓下啲wizone嘅電話

from官咖

可惜我地無企位 無得傳個電話比佢地

佢值得架
村內受咁多委屈

兩年後入返村，個環境、人腳、做法又唔同晒。

連踩三日又咁急返日本做死人咩

160-190左右

娜b?

係

Ione Good Show

nako送你一個吻

同大家數數字
1 2 3 4 ....11?

wallpaper get

好葡萄呀

你叫佢仆街啦，咁樣講係咪即係站子比影

第一張有無無字版

我見到有站放story 唔知點攞落黎

有 我搵返先

自己P是常識吧

呢幾日完全無心情睇佢地嘅片

Thank you

但係上面油自己p果張好似清啲

以櫻花gif 求真彈黎彈去 gif圖
電話save唔到Twitter果啲

企左係閘口等勁耐

特登去追就一定係站咩

英喊到

仲好想睇

我都係
等港場同日場

日場我無可能喇

希望儲到錢去日場

我係老婆唔俾，錢係其次

企位企到前面就正 中後排就兩頭唔到岸

wallpaper 2

『IZ*ONE「Buenos Aires」POP-UP STORE』
《期間》 2019年6月12日(水)～6月27日(木)

『IZ*ONE「Buenos Aires」コラボカフェ』
《期間》 2019年6月17日(月)～6月27日(木)

(*´꒳`*)♪

#IZONE #アイズワン #WIZONE
#BuenosAires #渋谷109

我。。。。。

仲有呢條

去啦

日場去哂4場？

真拍dream high係真唔係

我企C區後排，幾首歌上黎小舞台係輕鬆睇哂

要比人咀喇

最後做iu

要扮肥婆

你望下個twitter名先啦.....

正
btw yeji都有恩靜嗰種妖艷fu

收嗲啦

其實izone行程忙到咁，
CJ爸爸有乜可能放真B去拍劇咁浪費，
唔洗瘋狂日韓CB亞巡吸血搵水？

我去跪一陣玻璃先

Target好似幾好

年下boyfriend

Fake news?

圓瑛deedee

改左成個WANNA ONE朴志訓咁

呢度有無人會去日場？

唔似樣 奶b短髮好可愛

想搞基了

蛙喵

咁光頭都可愛嘅
畢竟已經係樣問題

麻煩各位尊重返
唔好吹奏我年下男友

扮女人扮咗三日攰喇

想睇

頂你

真身都仲未喺度
俾返眼鏡櫻我

救火裴

某食家喺邊？

You竟然是個boy

諗住去兩場 但都要睇日子做人

見到牙裴驚到腳震

見老師？ 食飯 不了

明明食家成日都整個法令好深嘅裴樣出嚟

娜B我愛你！

限定團唔接劇是常識吧

有幾難估

夏日歌先易跑出

宜家希望日巡同拍手d時間接近

我對你地有少少失望

食家食住上機

我都話過女團係應該有個金色短頭髮
估唔到係最細嗰個

我係唔會po 圖既 我係唔會出賣恩妃既

餓了

多謝你

Nice Body

了解下點解著成咁就好了

陽光與海灘

其實佢地無可能唔知 點解重要恩妃著呢啲有風險既衫？
佢有需要咁樣引人注目咩

定係我太保守？

個個件衫都係同一套
唔係你想點

一人之下 十人之上

cls透㗎

都係既

你句野

mint cho

ig p到

個妝

隊長嗰件已經唔係low cut, 佢有料加高炒係避唔到，唔通件件圓領咩。

明明有料係好事
連櫻都叫佢分啲比佢
應該圓領都唔夠啦,樽領啦

是咪想幫你地ff緊嘅咸濕嘢講埋出來

樽領你估唔會俾人話咩 咪又係講

前世未見過波咩

權姐球迷揮手

deepf...

試吓ff少陣

唔好痴線

佢跳嗰下啲人影得幾快手

通常講完就算 真心中意係唔會ff

好想係香港場睇佢跳

有冇諗過係影嗰下咁啱佢跳起

我真真

想問下係邊個改新POST頭張走油日單??

完全封鎖「武林盟主高橋朱里」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

其實仲有連拍呢樣嘢嘛

收皮啦樓上啲咸濕仔

ENOZI CAM

片尾

有新嘢嘅feel

dream high 第一輯好睇
第二輯垃圾
希望呢套好睇啦

希望港場佢都會咁玩啦

雙金
護花蛙蛙

你㩒入去睇佢會唔會話係敏感內容 我成日都係咁

花粉敏感

推文多媒體
✔顯示可能包含敏感內容的多媒體

me 有冇人留意到第二張圖 我加咗d嘢落去

唔該

加左仆底嗰張圖？

腿
我可以油盤洗手了

得頭尾有保安

人生gor

係 不過淨係整到易既
另一張整勁耐都整唔到佢缺咗嘅空位 放棄咗

痴線就黎hi到權f個胸 都唔知係特登定點

咁容易行埋去既

好彩係女飯冇心，比著係痴線佬已經可以搓波

應該既場比人斬死

推

其實Twitter 都見到幾條 不過係video 你可以去揾揾

ENOZI CAM暫時休息
ENOZI充電完了後再見

我係cafe都見到有人咁講

好

原來我都影到呢下

我以為我get錯野所以無講 點知蛙巴講左出黎我就覺得似係暫停

190610 IZ*ONE Twitter Update

[💡] ENOZI Cam will take a short break.
Let's meet again when the energy is fully charged❣

官咖最尾果張蛙

仲喊緊

【日本新聞】modelpress韓國concert相關節錄
在首爾演唱會的最後一天，宮脇向大家傳達了關於日巡的消息，IZ*ONE將在幕張messe、神戶世界紀念館、福岡marine messe 、埼玉超級競技場這四個場地舉行日本巡演，對於這樣的驚喜發表，引來全場觀眾歡呼。
👉🏻日巡將在8-9月舉行。👈🏻

係咪可能之後都係con既花絮 會整一輯好似wanna one x con個d片
雖然未聽過但有個con字我諗係咪都係con既花絮黎

我估啲花絮唔放上網 淨係放入dvd到
到時乖乖地買隻碟返去睇啦

민주가 도~

민주가 또오~~

今日到最後都見唔到仁奈

果然係專業既

我以為講緊第1張蛙跳得有d唔同 隻手
諗起裴老師話佢地跳錯少少

笑死

個鎖鑰扣真係靚，好彩第一日買左

今日係咪得櫻返日本,之後kline九個去日本?

有無得換電?

8-9月抽碟已經賣左半邊腎咁濟

嘩屌攰死班女

奈仁應該鼠走左
所以上面殘巴先話見唔到仁奈

其實係咪櫻返去錄電台

開頭以為就咁一舊野 無訂到
點知識發光後悔了

港場應該 可能 會再有得賣？

有得賣 無得我買 要晨早去排隊？

唔知洗唔洗返工

放住啲禾影既渣圖先, 真係篤灰篤到傻, 台場再戰

比你韓仔篤你拃機？

好似係咪膠真琴日個場都係咁
拎唔到枝花出黎

我差啲被篤, 我影過咁多場, 親身遇到篤灰真係第一次, 冇金手指係到我影曬全場都仲得

大大

係，我個角度睇得好清楚，佢抆唔到出黎

不能放棄職業病的裴允珍老師[笑cry] (feat.IZONE) ©theqoo

nikon 300mm f/4

清純今日個件係站送既

[ARTICLE] 190610 – IZ*ONE Miyawaki Sakura rank #1 in fan vote for the "stars that looks good in uniforms"

蛙媽+妹

係真唔係呀？

新入坑想知邊到仲有得訂新日碟既wiz*one盤box set

唔出奇，佢初段就走。初段除咗佳恩，應該唔多人同佢交流。

腹肌

唔係肉體飯
但係覺得佢好勁 真係有練過

後面兩個

娜b 咁睇同爐石有d似

IZONE今天去了吃矮最愛的芝士熱狗店쏭스클럽問了店員IZ*ONE最常點什麼味道她說她們全都點還跟我強調了everything然後我再問了那她們比較經常點哪個口味就是圖二螢光黃色的3種口味我點了芝士腸熱狗加糖霜是真的好好吃各位wizone不彷去嚐嚐哦
PS 我坐了在櫻奈仁vlive直播的位置上面吃

everything

比着我咁fing一定頸都斷，要睇跌打

有冇巴絲有後遺症
有就快d訓教

我而家連無專趣生活都殺 有izone既都睇

重睇vlive
我呢排啲vlive download曬諗住係酒店果陣睇
點知一到夜晚就想訓覺

有得下載架咩

大家有冇買到團飛？

岩岩重睇呢集 蛙應該染左髮所以唔俾出鏡

如果連港場都有滿額卡送就搞笑而家炒到咁貴

hi 個腹肌愈泥愈顯眼

件野$3500

白tee 3500

我覺得佢地仲未飛

等接果陣心情好復雜

iktf bro

d中字成個月先出

又係時候G持速龍

支持鬼佬果隊，香港果隊就快撚d趁地淋

李海印又會識佳恩🤔

電眼

kd傷埋
速龍go go go

我見到twitter nako個tag有人咁講
咁唔通仁奈韓國有嘢拍

中字enozi cam

hi stan twitter, this is yabuki nako! her birthday is in 7 days! we are trying to get her fancam to 1M as a birthday project but since we’re a small fandom i’m afraid we wont be able to in time. please help us by retweeting and spreading this fancam!

봐도봐도 안질리는 영상1위..우리 다정왕 강혜원 너무 좋다😭😭

同意chu第二季其實成套都睇唔厭

多情王合理花心。

幫推加幫睇~~~

份會員禮未送到手已經諗到點賺錢

#IZONE JP Official site is accepting birthday messages for Nako. Members can check out the details in English in the link below.

IZ*ONE JAPAN OFFICIAL FAN CLUB SITE -

因為影響到追星先企出黎晒氣啦

雖然覺得好伏但點都要支持下

繼續！
Nako 618 birthday D-7

係有影響 但係唔係出黎既主因囉

原來琴日開左個play room

其實喺邊到睇
我成日睇唔到最新資訊

無野了自膠搵到

估唔到睇ione野既ig都碌到呢d野

庫拉cut｜ENOZI Cam ep1~30

真係得咁少？櫻出現係enozi既時間

政治就係咁無孔不入,但同時冇人可以置身事外
今次連我地追星都會受影響,希望多啲人關注呢件事

Day3感想有中字未？

我反而係覺得佢係追星既站所以先用星黎做誘因比啲十代妹妹知道發生緊咩事、件事既嚴重性姐

利申：非打手

Day1-day 3 感想中譯

【JAPAN OFFICIAL FAN CLUB】Play Room已經開放
大家可以前往遊玩 還有排行榜的喔

飯食時間留個名

廢青推po

有nh網民發帖說他正在自發建立一個“公演除臭組”。 如果在演唱會，粉絲見面會上碰到誰散發著難忍的體味，他就負責往那些人身上噴除臭劑。
cr. theqoo

有冇csl被噴

對眼再大d會似d

純喵
有啲肚餓添

奈都有喵

話寫緊韓文版

菲律賓 Fan Club 將子瑜同奈子嘅生日一齊搞

辛苦曬佢

返工返到喵都無心機睇

人生巴好快手

你都唔差

博愛飯

全韓文

佢係咪全部歌錄晒

睇黎係齊哂

尋晚即刻subscribe左

希望有9號fancam

食食食食

返返晒韓國

路透：izone在日本學校畫彩虹 🌈

睇片發現to reach you 演唱會係cut走咗cool呢

放開禾櫻

3位の「咲良」は、3月は2位、4月は1位と、3カ月連続TOP3入り。桜の季節を過ぎても人気が継続しているのは、アイドルグループ「HKT48」（活動休止中）、および日韓合同グローバル・ガールズグループ「IZ*ONE」のメンバーである宮脇咲良さんの活躍が影響しているのかもしれません。

純笑到幾開心

第二張勁似拍拖行街
然後第三張就問女朋友食咩

轉黑白色又會變文春炮。

櫻個樣生無可戀

瘦左好多

新飯留名

搵人p

波子—>奈子

Twice 今日個兩首新歌好似izone首歌

好好笑娜甩拖

蒙到咁 咁你都睇到

【廣傳】唔好中班五毛計，癱瘓交通只會斷自己路

唔該幫手推

以為普通跌野

唔係 twitter d人狂 forword
同埋po主有英翻

深夜訓唔到留名

出黎！

到

出緊！

前線缺大量長傘、毛巾、眼罩、索帶、生理鹽水、保鮮紙（用黎保護身體）

如果 你想出一分力 但唔想9沖 你可以拎曬屋企嘅以上物資 甚至課少金買埋 拎過黎金鐘 傳比前線嘅戰士

前線消息廣傳plz🙏🏻

佢呢2日好多泳衣相

痴線出子彈，好似有人中眼

有人爆缸了 呢度出左去既香港人 請注意安全

萬事小心呀各位

tg down?

呢一輯相好癲

想離開香港

星雲哥小心呀

本日、６月１２日 ２４時からオンエアの #さくのき

６月２６日リリースのIZ*ONE JAPAN 2ndシングル「Buenos Aires」の通常盤タイプＡ収録曲
「Ｔａｒｇｅｔ」宇宙初オンエア！

24時からの「今夜、咲良の木の下で」お楽しみに！！！

Oha!4 NEWS LIVE 公式 おはよん
‏
@oha4newslive

カルチャー担当Hideです。明日のエンタメは…伊藤健太郎最新主演映画｢悪の華｣の特報映像や、IZ*ONEの日本2ndシングルのMVの解禁。さらに、菅田将暉の最新情報などをお伝えします。是非、ご覧下さい！#oha4 #伊藤健太郎 #IZONE #菅田将暉 #おはよん